[有片請廣傳] 唔好再講 [布袋彈] 啦, 係布袋鉛彈！

請廣傳比藍絲黃絲睇

好多人以為真係 布袋，輕飄飄應該冇乜殺傷力

其實根本就係一大堆鉛彈！

重要平射射頭！
必然係致命！

布袋鉛彈 布袋鉛彈 布袋鉛彈 布袋鉛彈 布袋鉛彈 布袋鉛彈 布袋鉛彈 布袋鉛彈 布袋鉛彈 布袋鉛彈 布袋鉛彈 布袋鉛彈 布袋鉛彈 布袋鉛彈 布袋鉛彈 布袋鉛彈 布袋鉛彈 布袋鉛彈 布袋鉛彈 布袋鉛彈 布袋鉛彈 布袋鉛彈 布袋鉛彈

呢啲就係警察

執到嘅鋼珠

英文名都叫 BEAN bag啦 啲藍絲以為真係布袋

幫手推下

無知一問 火藥推進既布袋鉛彈
射中塊面會有火藥炸傷痕跡？
我俾深藍駁撚到應一應
唔識駁

盲腸：得黑警有火藥咋。。。

高速磨擦咪黑囉

血肉朦糊都見到痕跡?

屌佢老母 我好撚嬲！成間公司都深藍 屌佢老母屌佢老母

火藥係推進only, 打落去已經冇火藥

以我嘅理解，一般槍傷有燒傷痕跡，係因為粒子彈係金屬，導熱體；
而布袋彈，由布袋包住一堆彈，除非入面啲鉛彈散出嚟(好似shot gun咁) ，否則由非導熱體嘅布袋接觸皮膚，就應該唔會有燒傷痕跡。

戴定頭盔 非專家，純推測

一般單發子彈，溫度係50至60度左右；連續發射既話，可以上到100度以上。
鉛彈既mass始終比子彈細，要用到既火藥量唔多，所以溫度會低d。
燒傷，即涉及火焰或者高溫所做成既傷害，約80度以上。
但對人體黎講，我地身體有70%係水。子彈既溫度要令到我地身上留下「燒傷既痕跡」係唔容易。就算粒子彈200度射入心，因為水有好高既specific heat capacity，可以快速吸走子彈既heat，所以唔會留下燒傷痕跡。原則好似你用火燒一塊葉，塊葉都要燒一陣先會「窿」。

如果講果單fake news, 已被醫護ko左

感激 已外傳

如果粒彈出左管，之後仲有火藥可以炸傷塊面？個D火藥就唔係用黎推進用，係用黎炸目標用啦。就算話粒彈真係快到同空氣產生高温，最大機會咪燒傷，唔通係用反装甲彈？

利申：打槍Game見唔到炸目標領悟到

up

推
做好正名等中立、淺藍都知堆狗有幾暴力好緊要

.... 火藥係喺槍裡面打出黎嘅時候做推動力
塊面點有炸傷痕跡啊

同意呀,幫你推

全部同我改口,唔準再叫布袋彈,係鉛袋彈呀

鉛袋彈

重要

推